郭文貴說好的8月4日出動解放軍呢？？？

後果自負
係咪跟住支國旗潛左落水底？

最快呀

同d世界末日撚一樣 垃圾